睇CCTVB新聞真係好撚忟

日日唔係唱台灣就唱美國，一係就唱日本
琴日就唱台灣自行研製戰機技術落後，心諗唔見你報支那隻艦技術落後
今日就唱美國佬後悔投侵，又話人地台幣改設計去中國化，關你撚事咩